有冇老貓糧介紹

唔想佢繼續食罐頭 好似唔夠營養
老貓食咩糧好呀

自己煮，再撈少少貓糧啦

之前大半年自己煮發現唔夠營養
上網話要加牛乜乜 我又唔識
貓糧邊款好

入寵物用品店問下好啲喎

唔好on9啦罐頭點會唔夠營養呀 你自己煮除非係專家唔係一定唔夠全面營養 隻貓會比你累死, 自己上網搵下d出名貴少少既罐頭牌子啦 罐頭仲可以補充水份

我見iHerb 有貓咪綜合營養粉賣
上YouTube search 好味小姐
有教整貓鮮食既重點同食譜